{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201402",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부부활어회센터"
    },
    "text": "夫婦活魚会センター (부부활어회센터)\\n\n江原道束草市テポドン963 大浦水産市場14号\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 20席/部屋:部屋なし , 束草で楽しむ新鮮な活魚の刺身を提供する場所として有名な「夫婦活魚センター」です。 私たちは常に新鮮で質の良い材料だけを厳選して調理し、様々な味と楽しさをお届けするために努力しています。 私たちの最大の価値は、家族が食べるという心構えで、常にあらゆる真心を尽くしています。 食べ物はもちろん、お客様一人一人が満足していただけるような一段階高いレベルの親切なサービスで真心を尽くします。 このように「夫婦活魚会センター」では特別な時間を過ごしたい方々のために常に最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "夫婦活魚会センターはどこにありますか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターは江原道束草市テポドン963 大浦水産市場14号にあります。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターは11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターは何日でも営業していますか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターの席数は何席ですか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターには20席あります。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターでは部屋がありますか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターでは海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターの特徴は何ですか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターの特徴は、束草で楽しむ新鮮な活魚の刺身を提供することです。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターはどのような心構えで料理を提供していますか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターは家族が食べるという心構えで料理を提供しており、あらゆる真心を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターでは一段階高いレベルの親切なサービスで真心を尽くし、お客様一人一人が満足していただけるよう努めています。"
        },
        {
            "question": "夫婦活魚会センターではどんな方々のために最善を尽くしていますか？",
            "answer": "夫婦活魚会センターでは特別な時間を過ごしたい方々のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 428
    }
}